一個努力不懈既絲打

睇到佢喺一個POST努力不懈低調地轉彎抹角話比人知自己係女
唔係提一次 唔係提兩次
係提好多次 直到吸引到厹圍住佢轉 好勵志

link

冇

呢啲bitch緊有一個喺左近
只係估唔到追下毒L post都會見到

咁你食屎啦

咁傻豬
扮自爆咪得囉

有無link跟進下

想睇囡囡收皮啦

有呀
總之點都會提下自己係囡囡 以防有啲仔仔睇唔到、唔記得左